{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103550",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소세지하우스"
    },
    "text": "\"ソーセージハウス\\n\nソウル龍山区元暁路2街90-162階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:30~02:00、日曜日、40席、冷たいビールとおいしいおつまみがある「ソーセージハウス」清潔な室内と昔のビアホールのようなインテリアで酒の味をさらにおいしくしてくれる居酒屋である。 ソーセージがメインメニューで、値段の割に量と味がとても素晴らしい。 また、プレーティングをとてもよくして、その味をさらに極大化させてくれる。 サービスとして出されるおでんスープもおいしい。 知人たちと杯を傾ける機会があったら、「ソーセージハウス」に足を運んでみてはいかがだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "ソーセージハウスの住所はどこですか？",
            "answer": "ソーセージハウスの住所はソウル龍山区元暁路2街90-162階です。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスはどんな種類のお店ですか？",
            "answer": "ソーセージハウスはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソーセージハウスの営業時間は16:30から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ソーセージハウスは日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスの席数は何席ですか？",
            "answer": "ソーセージハウスには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ソーセージハウスのメインメニューはソーセージですが、他にもおいしいおつまみがあります。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "ソーセージハウスのインテリアは昔のビアホールのような雰囲気で、清潔な室内です。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスの料理は味がおいしいですか？",
            "answer": "はい、ソーセージハウスの料理は値段の割に量と味がとても素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスのプレーティングはどうですか？",
            "answer": "ソーセージハウスではプレーティングがとてもよくされており、料理の味をさらに引き立てています。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスのサービスとして出されるおでんスープはおいしいですか？",
            "answer": "はい、ソーセージハウスのサービスとして出されるおでんスープもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージハウスへ行く価値はありますか？",
            "answer": "はい、ソーセージハウスは冷たいビールとおいしいおつまみが楽しめる居酒屋で、知人たちと楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 475
    }
}